有無人揸車係右腳踩brake，左腳比油

用腳揸軚盤 左手踩油 右手踩brake

汽車台台主

炒撚死你 蒙撚

我左腳俾油 右腳開門踩地下brake

屌你隻腳仲健在嘛？

我左手踩brake右腳波棍賓周踩油念力渣軚

架車冇Brake

一隻腳踩晒都得啦

其實唔難

mon夠未

追蹤咗 你走唔甩